覺唔覺黑熊唔係咁心急 應該都食到阿麗？？？？？？？

明明一開始阿麗搭晒糖
咁快叫人上屋企